update ios14之後，lte上網好卡

本身用緊hkbn，未update之前上網速度都可以接受
但update之後每逢上網load一個新page，電話左上角信號格就會由4格跌落1格，「LTE」logo就會消失一秒左右，之後先會load到個page出嚟。成件事好on9，變咗每次上網（lihkg、ig、fb都係）都會卡一卡住先load到嘢
我已經update埋14.1、換咗sim card、重設埋個網絡設定
有冇人有呢個問題？

卡LLM

我又係屌

屯門公路斷四五次以上

好牛逼

卡？邊度卡啊？睇過？
卡你老母啊

卡乜尻 慢就慢啦

電話咭? 買咪有囉

咩台?

ios13 + CSL 斷到喊

1010 Ios14

1O1O同CSL應該差唔多, 屯公都係咁差.

卡乜撚嘢呀屌你老母！

個網卡左係你老母個閪到啊

卡你老母咩大陸仔